yadayada

## la engelbart xou

vide a ye.  tu vide ke?  si tu dugu ye kitabe a da su un me loke, tu vide un nete late kon ''hyper''-kitabe.  hyper-kitabe es kitabe ki tu vide pan sata ki tu dugu in la internete – da es kitabe ki bil ha linke, ''hyper-''linke, to ale kitabe.

tu, amike dugu ja, amen di san ki la dunia guan nete le zai de la xuru de la men 1990 nen, ki la internete aute/da se es max lau ka da e be kree a sabu de la leng jang, e ki britia ni reger Elisabeth II mise da su un me e-mail en la xuru de la men 1970.  [then], a ke zaman tu pensa ki la hyper-kitabe pas be kree?

https://www.youtube.com/watch?v=UhpTiWyVa6k fen un de la xou, de Doug Engelbart Institute

https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/04/SRI_Douglas_Engelbart_1968.jpg/175px-SRI_Douglas_Engelbart_1968.jpg

<!--surf-->
